究竟有幾自大既人先作得出超人不會飛

又唔係紅遍全球
吹到自己一舉一動都要比人j 咁

就算mj 都唔敢咁講la

果期佢拍緊青峰俠

Wanna see something cool?

閱讀理解0分

佢作曲都ok既

佢係台灣果陣一舉一動都真係比記者追
比FANS J

佢係自大